{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74812&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 아늑호텔-대흥점"
    },
    "text": "エレベーターのない居心地の良いホテルは、2階に位置するフロントでお客様を迎えます。 もともとは古いモーテルでしたが、私たちは買い取り、ホテルにするために努力しています。 客室では映画、プレイステーション、音楽を楽しむことができ、ロビーではさまざまな商品を体験することができます。 従業員は体系的な応対サービスを提供し、清潔さを維持します。 客室ではOTTサービス、様々な作品が盛り込まれた額縁、特別に開発された寝具類やアメニティを体験することができます。 駐車施設としては宿内の5台駐車場のほか、外部駐車場もご利用いただけます。 大田駅と中央路駅は近く、ホテル内部には65インチのUHDスマートテレビ、無人キオスク、高級アメニティ、最上級の寝具類、無料Wi-Fiなどの施設があります。 客室は禁煙で、喫煙はトイレ及び客室の外でのみ可能です。 未成年者の利用は制限されているため身分証明書の確認が必要であり、保護者の同伴がなければ未成年者は入室できません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、幼児連れの場合は事前にご連絡ください。 3人以上は性別が混ざっていても利用できず、壁紙の損傷に注意しなければなりません。 風船イベントの時はテープを使わないようにし、食べ物を持ち込む時も壁紙の損傷に注意してください。 連泊利用の場合、平日は追加料金がありませんが、祝日の前の金曜日から日曜日まで利用すると追加料金が発生する場合があり、予約生成の際には連泊予約をしなければなりません。 連泊をご利用の際、指定時間の清掃要請はできず、物品の破損や毀損の際には賠償責任がありますので、ご注意ください。 チェックインの際にはデポジット3万ウォンが発生し、チェックアウトの際には客室確認後にお返しします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのフロントはどこにありますか？",
            "answer": "2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "映画、プレイステーション、音楽を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーでは何が体験できますか？",
            "answer": "さまざまな商品を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "体系的な応対サービスを提供し、清潔さを維持します。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "OTTサービス、額縁に盛り込まれた様々な作品、特別な寝具類やアメニティなどを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "宿内に5台駐車場があり、外部駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に駅はありますか？",
            "answer": "大田駅と中央路駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙ですが、トイレ及び客室の外でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がなければ入室できません。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合や幼児連れの場合は追加料金が発生します。事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、何に注意が必要ですか？",
            "answer": "連泊利用の際、平日は追加料金は発生しませんが、祝日の前の金曜日から日曜日まで利用すると追加料金が発生する場合があります。また、物品の破損や毀損には賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にデポジットは必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に3万ウォンのデポジットが必要です。チェックアウト後に客室確認後に返金されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 451
    }
}